表明阿媽係女人既禁制令

張禁制上面寫果啲野，不嬲都唔可以係機場做，出嚟嚇鬼就個個都驚，不嬲啲狗都可以直接拉你非法集結，洗乜搞埋啲又要執達吏又要宣讀一大輪既野。

不嬲機場既優勢唔係合法，而係極難執法

咪臭系

Agger

塞旅客就一定要塞，如果唔係出機場做咩？塞嘅話，留返一個counter出黎，放一條極細既路出黎，由佢地排條好長既隊，排都排一兩粒鐘。其他路block Q曬，咁你就人道了，無位比人入了。圍師必缺，你唔使塞死，已經塞死。

Jam, don't block...

如果咁做

可以諗埋以下情況
1. 排得耐 趕時間
人就會燥 會有衝突場面

2. 有人當時突然衝出嚟話要改玩法

可以的話
諗定點處理

做野前係唔係要腥個email比大國領屎知 ...會留路比人check in 叫佢地派人去樹場自已汁生

其實封T1,得番T2 佢哋都有好多機要cancel

極難執法
拖喼入去裝住紙筆/文宣同物資，吹鳩脹咩
我貪機場有wifi有冷氣有嘢食有水

你唔好咁講，jj chan一陣又跳樓咪cls
問佢精神係咪出左事

禁制令=你犯法
出得嚟抵抗暴政就一早係犯法啦
即係禁制令=無鳩用

去坐 吹牙